尋晚已預習25/10重慶大廈感謝日！探子實地探測分享+嚐鮮報告

話說之前南亞手足上星期同香港人成功CONNECT，毛漢叔更加大大發聲講咗我哋好多嘅心底話

所以我一見到有CK感謝日，即刻就決定要去

不過我老婆今晚唔得，所以約咗尋
晚去，都好嘅，唔駛咁多人，同埋可以率先睇驗下

唔講咁多住，去相先

見到咁多個就知好食啦
呢味係雞，個咖喱真係真心堅超級好食！！薄餅都係超激賞
本來喉嚨痛諗住唔order,但係我哋覺得一場嚟到唔食名菜好嗮料，最後都係嗌咗
食落就會發覺，平日食嘅假咖喱真係好流，呢個真 • 咖喱個味好rich好濃郁係堅正

我喺CK門口仲有啲十五十六唔知好唔好入去（我真係未入過去重慶）,好彩我老婆夠醒，已經一早睇定有邊幾間好食，同埋都見有香港人行入去，卒之成功入閘

其實都係喺新X期FB有個post專講CK，所以我哋去嗰間嘢嗰陣都有好多香港人一齊去到C座等𨋢，一入到間餐廳裡面，全部都係香港人

Menu有曬中文字，有埋數目字篤住嚟order好方便，啲侍應仲識啲廣東話

等到有位坐，嗌完嘢食之後，望下出面，已經有成廿幾人排緊

由於實在太多人，等咗一陣都係淨係個沙律嚟咗，於是追一追侍應order
嗰個印度小姐睇嚟應該係老闆嘅千金，我雖然本身唔係太鍾意鄭欣宜，但係佢好nice好友善，講嘅英文（美式口音）同廣東話都好流利

佢係度同我哋講sorry，佢話佢哋冇預計過有咁多人，會盡量加快出菜

佢話本來唔知點解咁多人，係問過其他同事先知

其實未到正日，都已經幾多人支持
今日應該都多人
好在CK都好多食肆，一間多人都可以去第二間
或者喺地下嗰層買，有好多小食或者外賣，目測似乎都係唔錯！
都可以逛下地下嗰層，幾有feel幾值得睇下
不過提提大家注意安全，有啲地方可能會品流複雜，譬如賓館嘅層數
（地下等𨋢，會見到水牌寫住邊層係餐廳邊層係賓館）

將來如果多啲人體驗過CK呢個地方冇咁抗拒
同埋以食物嘅水準嚟睇
將會keep住有香港巴絲繼續嚟幫襯
希望食物質素唔會因為人多而下降啦！
同埋香港都有啲食肆，因為經FB嘅post（新X期等等）draw咗好多人嚟食
令到個老闆以為嚟緊會keep住多客而洗好多錢，大肆擴充
點知熱潮一過啲人就唔再嚟，令到老闆中曬伏
希望唔會出現喺重慶佢哋身上

最後想講，我見到香港同南亞connect係好開心，就算種族唔同，只要佢哋認同香港人嘅核心價值，都係香港人，希望大家努力，加油！

延伸閱讀（多圖）：
10/25 食爆重慶日實用指南出爐喇！

【 香 港 人 物 資 】 多 元 化 物 資 站 ， 前 線 手 足 需 要 我 地 既 幫 忙

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

PS
咖喱其實係幾辣，但係因為好食，你會一路覺得辣，一路又會係咁食

兩人食相裡面有嘅嘢，埋單要$140

唔好諗住之後加單再嗌嘢食，因為要等好耐

我哋都有啲後悔冇嗌多啲嘢食，到最後食唔飽，要返屋企煮個麵保返數

如果驚會好多人，可以去旺角女人街都有幾間印度食肆，或者如去開深水埗嘅話，喺政府合署，嘉頓方向對面有間巴基斯坦薄餅店試下都得（希望第日我都有機會試試）

深水埗狗署對面有間深水埗咖喱 都唔錯
同埋黨鐵站高登嗰邊個出口附近都有間印度餐廳

印度茶真心正

邊間

新德里
好多人排隊